戴耀延：我絕對相信政權將來會後悔將年青人送入監牢！

個個搵夠去外國退休
除非好似猶大hunt nazi 咁

why?

中共後悔64 了嗎❓

?

政權要嘅係眼前利益, 將來與佢無關, 後悔? 咪講笑啦

殺左都唔後悔啦，拉你會後悔

捉年青人入冊既係今代領導人既決定
與下一代領導人冇關
相信下一代領導人是新明君,會平反64

後悔送得太少

後悔浪費時間送佢地入去。因為做唔做都無影響

睇下幾時送埋你入去坐監 死碌柒搞訓街搞左兩個幾月阻住個地球轉

5 毛

正式啟動！！

當年殺完，咪靠香港彈返起嚟

即係而家大大聲屌人果班廢老做幫兇

仲咁天真

5你老母 唔支持訓街三屎同蝗痴瘋就係5毛 你戇尻嫁

應該話五毛都不如

上次７１遊行，連登karen凱琳俾位巴打撚化，攪到連登karen凱琳依家心理唔正常，經常發癲亂吠

原來係戇鳩仔

要幾蠢先會講得出呢番說話

D獅子老虎食完人會唔會後悔？

天真過阿Gill

So?